carro veloce włoska tankietka produkowana w latach wzorowana na brytyjskim pojeździe vickers carden loyd mark vi łącznie zbudowano sztuk pojazdu używanego w początkowym okresie ii wojny światowej w porównaniu z brytyjskim pierwowzorem cv miała szersze gąsienice dzięki czemu zmniejszyły się naciski jednostkowe i poprawiła zdolność do pokonywania przeszkód terenowych bibliografia